之後塞鐵又好 塞機場又好 最重要係一樣嘢

係禮貌啊！！！

不合作運動唔同平時對警犬講粗口
你對政府嘅不合作運動始終會影響好多市民
我地始終係騎劫緊佢地用公共設施嘅自由
即使我地幾有道理都好
都要記住be humble！
無啦啦比人阻到仲要比我地鬧 係人都有火
所以希望手足忍讓多啲
唔好隨便爆粗圍人 多謝大家

不割！

我知罵不還口係好難
但如果我地能夠忍辱負重
先顯出我地嘅質素

共產黨起家都係咁，對國民黨趕盡殺絕，對平民就秋毫不犯。

禮多人不怪，多個支持者好過多個敵人。

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

仲有之前都有巴打講過
點塞都要比返個希望人地

我地可以拖慢佢嘅效率 但唔好完全令佢停擺
機場10條check in隊我地可以霸9條
但點都應該網開一面 比到佢地有排隊嘅機會

塞鐵同樣道理 塞幾架之後要放生一班人
之後先再塞
咁樣先易減少衝突

推啊！

各有各做！

推

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

會入機場？以為壓力測試